{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484158?place[place_type]=GID&place[gid]=2484158&place[latitude]=37.2831387729&place[longitude]=128.3301707103&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘솔펜션"
    },
    "text": "全客室にはジェットスパ施設があり、フルビラ客室も保有しています。 ラグーナ部屋を予約する際には、いくつかの注意事項があります。 個別プールは10月から4月までの冬季には利用できず、個別プールを利用する際には最低2日前まで事前予約が必要です。 一部屋にカップル以外の人数は利用できず、家族を除く男性3人以上は予約できません。 朝食はイベントとして提供され、メニューは状況によって変更されることがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションピックアップサービスを利用するには、酒泉ホームマートではピークシーズンにはピックアップしないことに注意する必要があります。 バーベキューは炭とグリルを使用し、特定の客室の場合、個別バーベキュー場を利用できます。 幼児は基準人数に含まれ、12ヶ月以上からは追加料金が発生します。 ペットは同伴および入室が不可能であり、無料Wi-Fiを提供しています。 追加料金がかかる付帯施設がある場合もありますので、ご利用前にご確認ください。 予約手続きには若干の時間差があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラグーナ部屋を予約する際には、どの季節に個別プールを利用できませんか？",
            "answer": "冬季で、10月から4月まで個別プールを利用できません。"
        },
        {
            "question": "個別プールを利用する際には、事前に何日前まで予約が必要ですか？",
            "answer": "最低2日前まで事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何人以上の男性が宿泊できませんか？",
            "answer": "家族を除く男性3人以上は予約できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "イベントとして提供され、メニューは状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションピックアップサービスを利用する際に注意する必要があることは何ですか？",
            "answer": "酒泉ホームマートではピークシーズンにはピックアップしないことに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際に使用するものは何ですか？",
            "answer": "炭とグリルを使用し、特定の客室の場合、個別バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴および入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 368
    }
}